得三屆冠軍憑乜撚可以笑我地利記五屆冠軍

49000死全家

得三屆冠軍就含撚啦

收買英超球證就最撚叻

up

我地曼聯13個英超可唔可以串鳩0個英超嘅利物浦呀

嬲嬲豬呀 隻手好翻未

無英超都串得啦

我利18個英超
你up乜撚呀

英超同歐聯比？你遺傳你老母啲智力??

ching唔好咁激動早d訓

我屌你老母呀

猁狗嬲到

歐聯排16最撚西利

嬲撚到

開post黎俾人笑都有既

推 我中意呢個post

想笑猁咪笑囉
使考牌啊

係無得比架
咁您下季剩係踢歐聯啦英超神射手

法老王好波

笑尻你亞軍啊 又唔得啊

幾時再斷腳 賤種曼

猁撚YNWA

唔得啦梗係 要講資格論

算啦 佢睇住自己隊波咁柒 已經痴q左線 雖然世仇 但大家都係英超 咪比你出下氣 等你冇咁up住啦

你好翻隻前腳先啦賤種

你唔遺傳你老母？狗生？

人地輸波就出黎笑
依家自己輸波比人笑就嬲嬲豬

咁好笑 邊隊都笑你啦死猁狗

做咩特登開po俾人笑？

沙拿傷 古天奴走左 中場都無埋

曼足總盃輸果陣又唔見你地問自己記唔記得幾時出局

人地攞超過五屆冠軍都一早啦

又係係自己開po比人笑

快啲去睇跌打啦你

你班狗閪手畜唔入黎玩人型蜈蚣你就番去被竇哭喪啦

我轟上年贏完都要比人話j歷史
你班痢好心收下皮啦

又入曼數

衝出黎柒做乜鳩

臭鳩猁
笑到訓唔著

有人話過得獌笑你咩

沙拿你還好嗎

2班垃圾

你個龍打成咁獌唔獌都笑啦

足聰盃聯賽亞軍又好勁 ？衝出嚟7

睇下跌打啦樓主

痢算把啦

返去齋戒未？係咪覺得真主仲未罰得你夠金)

咁你得個第四 又係冇冠就咪撚串柒人啦傻尻
唔撚知邊個衝出黎7

唔係猁 只不過見你班獌上曬水係度笑人亞軍 真喺好撚柒呀 串人冇冠 自己咪又係四大皆空 咪咁撚柒啦垃圾獌 我都笑尻你足聰盃亞軍啊 又唔撚俾啊？

你要笑咪笑 依家邊撚個笑尻人先？ 我開post串尻利架？

見你咁撚7想笑9你姐 四大皆空笑人第2 ，歐聯第2一定廢過足聰第2啦

咪又係第2 冇冠一樣7

你都踢唔到世盃啦 打和囉

無人話唔俾 輸足總盃呢度大把人抽水啦 又唔撚見你咁正義 佢柒我唔笑唔通等哂猁迷死撚哂先笑牙？

猁咁勁，點解咁鳩多年都拎唔到聯賽冠軍

自己笑人就得 比人笑就發爛咋
暴聯足總盃你班痢狗咪又係笑

輸波就屌19000

成個世界都笑緊啦